請為三罷定一個日期

大家都好嬲，而每個人做到既野都唔同，不如大家從呢一方面入手做籌碼同政府抗衡啦。
請為三罷定一個日期。

要全民呼應，有個時限係好既。如果冇反應，證明香港人唔值得大家賣命，轉低調抗爭。